有小朋友既家長...今日真係要拎時間同小朋友睇一睇下面故事書短片《什麼是民主》...再同佢地傾下計吧

如果你身處一個獨裁國家，基本上你不太有機會看到這本書，但也請不要覺得一切與你無關，因為至今，全世界仍有許多獨裁政權存在。 本書以淺白、生活化、幽默易懂的方式，介紹獨裁者的思維、執政方式，以及他們如何透過個人勢力操控國家。 【明日之書】套書一共三冊，是專為兒童讀者編寫的公民素養圖畫書。

《什麼是民主》

除了吸血鬼、怪物、夢幻的故事之外，孩子的書單中，是否也應該有一本關於「選擇權」的書！本書以淺白、生活化、幽默易懂的方式，討論民主的理念，指出民主的意義在於參與以及選擇的自由。這本書讓孩子認識公民的基本權利與義務，而且民主是全體民眾努力的成果。

幾個師拉整左成日
屌細力d
我幫老婆拍個句無腳架好搖
依個師奶屋企有腳架唔反光已經係3段最有質素

佢地純想分享本書
同想用玩具講下點解香港人咁想要民主
同獨裁既恐怖

當然如果有專業d想重拍既更加贊成

Pish

推